渣打話借16萬 分60期還 手續費700幾

點睇 抵唔抵？ 唔識計
諗住用黎炒股

抵

抵 快d allin

你顧掂你炒股贏到再講啦
贏到洗care d 手續費？

16萬買arkk AAPL 大型穩陣股都無問題啦

借錢炒股 margin acc已經得
起碼佢多制幫你風險管理
借銀行輸到冇錢還咁點

抵 依家美股點買都賺

唔好錯失賺錢機會

戇鳩先用孖展account, 跌落嚟即斬你，息又貴，借銀行著數好多

why not both
借完再margin，賺到fat fat

利息+手續費 700？

60期還每期手續費700幾丫？
定60期手續費合共700幾呀？

息又唔講計乜撚

咁撚貴，屌柒佢啦

每期啦
如果600蚊全期我都想借

如果上星期有依個offer，GME好友應該可以戰勝大鱷💎 ✋

一定無可能每期700幾
如果唔係咪總共四萬幾手續費
而家係銀行唔係貴利

長期數不嬲貴息

借錢炒股股災近了

息同手續費應該兩回事
不過樓主冇講幾錢息
講啲唔講啲
唔知係咪膠post

屌 攞去買場曼聯都財自啦
700都計住計住

利息？

孖展息貴

想R生意？

你借錢炒股短炒定長炒呀 你月入幾多？分成60期還長撚到西咁，我係你就年年借稅貸炒算

160K要還42K?
(42K/160K/60)100%
要還4厘息,咁叫抵咩?

唔知有冇計錯

即係42000息，

Go Go Go!

借啦
而家入gme 等佢升番400$賣就賺4倍

上年3月就應該借啦

息邊到貴啊 ib 1厘

ib 美股孖展1%息 邊間bank既loan可以做到咁平推介下

每期700幾？

4萬息

幾錢息呀問條撚咩

一筆過手續費定係每期比先..

佢話利息加手續費
752 * 60
之後還返本金就得

咁易嬴洗撚靠借，刀仔鋸大樹啦

每期比

係呀 分開60期比

借！all in GME

埋單要四萬幾, 傻西先會借

唔好借錢炒 買股唔係為左賺錢架

咁撚貴

All in ARKK ，PRNT
出咗ARKX之後轉晒去ARKX
完

噏乜柒
完全無提息口
點知抵唔抵？
唔識計就唔好學人借啦

幾里先借得過

700 手續費佢會借十幾萬畀你？
每個月7 百下話

上年買咗voo同盈富贏緊
直頭可以隨時冚咗條數

Aapl唔識升個窩，唔好玩鳩人啦

禽晚訓左身曼聯主其他，今日仲洗返工

渣打信用卡之前好似有免息十萬promotion
當佢0息
手續費都唔平得去邊

752*60 ah
利息加埋45120

如果apr低過3%都借得過

尋晚六合彩買$10 買中獎嗰set

渣打你50萬都借唔出利息最低都6.5以上

比你參考我借過14萬還48期 固定3300一期左右

好似都好貴

四年先萬八息算唔錯我已經揀最低息個間

算平啦

我係固定3418.67 x 60
借16萬

咁撚高厘

一晚就賺返

好貴息喎…

嘩屌
借16萬, 息要4萬5???
你肯定你係問渣打銀行借錢???
會唔會係渣打財務公司ja???
定係你個底好花/TU好低?

大眾應該最抵屌 平息0.14% 講到佢唔使手續費加枱底現金回饋 借十萬 還101400 借黎買挨幫都有賺

我渣打借16萬還17.5萬

你係咪比人搵笨？

借完allin gme 下個禮拜可以還錢

貴到傻
我借40萬利息都係7千幾

真係平好多喎

用實力借 洗撚還阿

原來豬西黎

咪就黎
孖展係用股票做扺押
點都平過普通貸款

好撚明顯唔係銀行借錢啦

幾錢息先

總利息咪狗衝

年利率9.57

真 正正常常除非孖波動高的股
砌一個靚的portfolio 好難會比人平倉
買bond 送錢咁

簡單買2手 700 實無問題

當自己月供股票

如果買普通正股。唔用借錢嘅話 假如我個倉係變成負數，使唔使要賠錢比證券商

其實樓主case幾錢邊先平？
$300以下？

買普通正股唔借錢點負數？油價先有得負喎

16萬直接信用卡都出到啦仲要7舊息咪玩啦
利伸岩岩渣兜借左一球

後尾deal 到300幾
應承咗

利息幾多

計埋回贈個d 2.8x度

講到真係永升咁，回調起後

又會話SH嫁啦
高手

你買左GME?

有冇咁誇張呀？ 計返APR都係5.6%，貴係貴左啲，但財仔通常10%APR起跳喎

後尾deal返平好多

人地月平息先0.27~0.28%
你係0.47%啊，仲好意思話人貴
息都唔識計返屋企瞓啦

貴到pk, 唔等錢洗真係唔借。

匯豐做緊呢個息我都唔借

我暫時未搵到間銀行借得平過IB,又可以隨時還。

利申：呢排有cash 都唔敢all in.

GME，小弟係花生友
但講到aapl同ARKK好似永世升咁
想聽下你啲實際策略

上個星期無盛盛大跌，連登幾多人叫春嫁啦

16萬，手續費咁抵，點解唔借夠60萬?

etfs@ark-invest.com
1-800-679-7759

果然膠

孖展算唔算secured loan?

咁貴 當你水魚